［豁免檢疫］許樹昌暗寸政府「經濟考量凌駕公共衞生 莫視專家意見」

Source:

如果7.21係核彈，豁免檢疫船員導致第三波爆發更加係核中之核

核彈夠未 ?

9月 你想唔想幫抗爭派拎多啲票？

政府派左一萬蚊, 又搵旅發局搞function
正準備將市民手上一萬蚊, 轉移比商家利益者

一個咁體面既利益輸送, 就算埋門一腳
政府會好唔捨得架

親政府都頂唔順

美帝用行動表態真的是最強援軍

壯了香港知識分子的膽
令他們開始敢實話實說

呢個撚樣已經係親政府嘅一部份嚟㗎啦，咁樣都唔撐，呢個政府冇撚得救

由上年7月開始講核彈，
有無一粒係成功引爆

大家應該聽番今朝晴朗個訪問。佢喺大師問完之後，唔係即刻答，而係deadair咗一陣先至好細聲咁講。親唔親正苦都好，佢都覺得呢個係好難否認嘅事實，但又唔太想承認。

推

下最近日日爆喎
上連登緊係唔知

[5毛手足唐娟已成condom]
解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車